丁權究竟是傳統還是不公平法律？〈蕭若元：理論蕭析〉

蕭生話有人去司法覆核丁權,贏左一部份,E家有40%丁屋起唔到

可喜可賀

有無丁權有無丁屋都買唔起樓

咁又點,有好多不公平法律的存在都無關你買唔買得起樓事
唔通就應該畀果D不公平法律繼續存在?
係咪D法律要關你買唔買得起樓事你先會CARE?咁你眼光都幾狹隘,同你呢種人講多都嘥鳩氣